[I/A]Pokemon Masters (26)| 寵物小精靈- 滴晶Am I joke to u【勿忘五大訴求】

[iOS/An] Pokémon Masters (26)| 寵物小精靈

Red終於登場 & 半週年慶典 入坑最好時機

遊戲官網: [url]
[/url]

iOS :
AN :

常用網站:

最新活動 (開放至3月16號)

萬眾期待既Red 終於來臨
(限定pool) Tier SS+級 你仲等咩？？
依家抽到仲會送埋專屬滴晶, 每抽中同一隻送100粒 最多500粒

同時間 大家有得抽電鬼(常駐pool)同埋進行小菊兒(Sygna Suit)劇情活動拎reward
新support T1 有得減大技回合 建議有多餘石先好抽

對戰莊園(新模式) 以自己9隻拍組黎挑戰關卡 有單人同多人模式 難度相當高，請練好拍組同刷好滴晶先好參加

2月28日起隨即登入將獲得3000石，完成半週年慶典既活動亦將獲得豐富item同大量石，切勿錯過！！

舊活動(仍在進行中)

大吾故事活動
開放至3月16日

大木博士與夢夢 (登入遊戲隨即獲得)
是次活動以Mission形式獲得夢夢相關能力卷(不包括升星卷)
夢夢好值得投資 最少升到4星
可以暫時唔洗學第3技(Psychic)
3月6號會出超夢夢(有得學Psychic)
同時夢夢星盤亦已全開啟

抽大吾與巨金怪 (限定pool)
新手請抽完Red pool先抽大吾pool
冇日神既必抽 鋼系最強打手
同時巨金怪星盤已全開啟
拍一暫時都ok 拍3風險高 小心投資

主線已新增第22-24章
完成故事將獲得4星仙伊-瑪琇(Valerie) Kalos妖精道館館主

同時間 已開啟13隻可以進化既拍組

未來活動

Sabrina & 富迪 (Support)

將於3月16日登場,常駐pool, 技能相當唔錯,可以往後先抽, 配有星盤

Fantina & 夢妖魔 (Strike Special)

將於3月19日登場,常駐pool, 技能一般，可以往後先抽,暫冇星盤

神獸活動-超夢夢回歸

開放日期：3月6日至3月16日

Grimsley and Karen Spotlight Scout

將於3月6日上線 ,2隻拍組均配有星盤

3月新星盤 (雷超&砂堡)

3月6日上線

3月16日上線

新PV

-對戰莊園/星盤/裝備資訊移至#2
-新入坑/回鍋攻略及首抽搬至#3 & #4

蜥蜴王 抽中物攻下降無效

2

留名
新手睇頭post！好詳盡

要魔攻下降無效

留名算
龜速打打到二十

打錯?

我都20了

打錯係特攻無效

每次鳩放完Leaf Storm冇下降特效個種爽快感

返屋企先執莊園攻略 抱歉各位

加油 版主

lm

辛苦曬

終於抽到red
想問下係咪唔駛學3技

要學

辛苦曬
等埋你先學技打21

正皮左

咁唔同顏色餅乾有咩效果
另外銅銀係個潛能lv？

由一開始玩到依家 課晒所有pack保底先得1隻老噴
保完底再10抽又無 之後每日單抽又無
係咪想迫死我 巨金烈咬肥大又係得寶1

多謝支持

將wf機戰d錢課入呢邊

wf 60抽無新角又棄多隻

星盤

*拍組既位置可以隨便放*
專屬滴晶Auto Farm Team

其他拍組Farm滴晶隊伍 只供參考 (將持續更新)

至於星盤既砌法就因人而異 唔同砌法對應唔同環境
大家可以參考唔同人既砌法

Red砌法例子 (頭3 for 拍3 build ; 最右for 拍1 build)

最後有2個網站方便大家唔洗入game都可以自己試砌星盤

刷gear

如果大家有老噴 可以唔洗用下面既組合
老噴+ 2隻support 搞掂所有EX 好似係

對戰莊園攻略後補

6號會出酷豹同黑魯加星盤
有無咩賣點?

想問下打多人
係咪一定要等無人組隊
先會組NPC?
有無得直接set 同npc打

當然有得直接set同npc打
撳Connect with friends 跟住撳OK & Yes

我依加先知

100石中埋寶5，收得工

push

金色直接抽rarity 3
銀色rarity 2~3
銅 1~3

有咩方法無咁食電。。。
叉住電玩都可以無電

潛能睇住呢度介紹先

莊園小提醒:

Hall 5同10揀HP/MP ; 15同20揀 Extra Reward

S/L大法：利用石盤的機率回復技能，令到開場時可以使用BUFF技而又不扣MP。使用方法為在畫面左上角齒輪處直接按退出。
註：退出並不會消耗MP/血量，連出場的拍組也不會被選定為當日限定的9隻，可以慢慢測試最佳通關隊伍。

克麗絲個關大木博士食左屎6級閃避都被打中

#36

25 搞掂

等我發起個認真討論先
出咗潛能之後，大家會點揀龍屬打手

免疫降特攻 刺龍王
免疫混亂 牙龍
混亂抗性9 牙龍
免疫混亂 裂空座
免疫降特攻 裂空座
肥大

其實一星D裝備係咪全部賣得
全部屬刷一套2星裝備就夠?

巴打二十用咩打
我未過二十

睇埋星盤
都係裂空座/肥大之爭
我就玩肥大抽返黎唔係個個有

冇錯 一星賣哂佢
只需刷2星裝
如果你有老噴 你可以先刷火裝
其實屬性得閒先再刷

潛能餅 有冇分邊種餅係學攻技 同抗？

睇番肥大
我記得冇追
但每日單抽抽到4技

肥大只求星盤改到粒藥勁過比卡超
最好食藥會加埋stat

又有新po

唔扣血回bar！ 破壞死光加攻
轟阿

平賣帳$500 拍3 噴火龍齊限 打齊活動

有興趣 比多圖睇

我屌你呀
btw寶4招破壞光線勁好多起碼差30威力

係咪應該唔好轉？

一個月都未必抽得中一隻

老噴配咩潛能好

Power Flux 3/ Critical Strike 2

要食咩色餅乾

粉紅色

3月6號 超夢夢強勢回歸

抽哂
剩係出Critical Strike 1

打埋上25 會有三星曲奇 機會大d

食曬了 dllm出個克屬+1
on99

仲有24個粒三星曲奇

好過冇
等聽日先打到
今日20-24 尾

仲有三星曲奇食

洗到最後都係咁

好過冇

留名

超夢復刻 得十日？會唔會唔夠時間掛滿
新出果時有幾多日？

第一次出果時棄左

唔係就係想洗呢招咩

老噴唔係威力槽3好d？

等埋最後個粒睇下點

係咪打到25
有8粒潛能石

嗰時出14日 嗰時要5萬張券先max
今次應該會調整咗 放心

刷明姨滴精 仲有冇第二個打法？
真係好L慢

天氣不似預期 ， 陣間洗洗下 冇埋CS2仲大獲

妖 5萬先爽架嘛

唔係可以唔學招技咩

刷汽水最頂果關超過50場都唔出四天筆記

巴打好黑仔

打NORMAL 都唔得?

我未刷呀,搞掂D勁野先搞佢

反正主要都係REFRESH 技姐
其他都冇作用

有冇去商店換/大吾活動換？

試下呢隊

已經換哂 用哂
之前已經換左成百本 諗住夠一排用 點知玩villa 升升下就用哂

淨係想要四天筆記 打活動好過啦,步行關卡

利申 刷紅汽水 今朝打3場就出一本 之後全部都係綠色果本

劇情活動易唔易出? 行到去16關就停左

仲難出 我行到去50 剩係見過一次

可能超夢夢有得刷券換4天王書呢

唔會呀嘛

我行左咁多關
平均 十幾關都有2定3本
而家行到200了

要4天書黎升隻蜥蝪王上120先打到23
用老噴 一入去就比人圍住打

我9999都冇理過

4天王書都9999?

有無打埋主線多隊頭嗰9關既expert，每星期可以打一次，都算易出

個行幾多關
4天王刷哂所有寵之後仲有百幾二百本
都係無理過

出左RED之後咁快一個post
之前幾日先一個

villa揀左果9隻係咪無得轉？

終於打完，呢個新玩法好正

幾日？
之前平均都15-30日先推得完一個po

同一日內冇，第二日可以轉

要等第2日reset 到時可以換

16號應該又會有第二set

我仲差一日

期待

抽左四次中大獎

又射金餅乾
呢個有冇用

Keep住PF2 唔好轉新招

提高燒傷率咋wor，如果老噴有機會燒傷對手的話

btw係咪應該射晒啲粉紅色餅乾俾老噴，我得番一塊金粉紅餅未用，而家係壓血技

點解有咁多卷 升完噴就冇了

烈空技五20卷唔降特攻堅勁

因為佢招拍組技又係特攻

全場6級特攻狂轟真係屈機

肥大要贏粒藥一定要好好用先得

減半血滿bar果招太垃圾

招死光又要用四格

希望個盤勁D啦

唔轉

要害加攻2勁過計量條2

已經好勁架啦

過晒25關莊園，會夠藍色券開兩隻

新手依加應該刷左裝先定衝左lv先莊園我先打到8... 係咪冇可能登頂

衝lv 同埋 開某啲星盤先啦
eg 比卡超 夢夢 老噴 蛇

起碼夠打三關

我都想要木守宮+Sp.ATK

750噴 依家到黑狗

係唔扣sp atk
加油

星盤夢夢 + 無星盤草蛇 / 比卡超
應該可以打到好後
比卡超有傷藥refresh更好
好近中間好少orb就學到

佢有老噴
肯刷肯花時間應該夠哂時間上25

想問下拍2噴火龍個盤可以點開？之前張圖係咪有講？
同埋夢夢想打莊園，係咪應該開去坦盤？

得1同3
上個post有圖比你跟

我記錯有2tim唔該

咁升多兩隻support
一日就有兩隊完整強隊用
我會用火雞/舞天鵝
不過攻頂要研究下點樣打大boss同清trainers
如果用所謂堆屍法，兩日先過到10/14/15/20
咁就趕唔切

單抽100 博上3

你地大吾最難個關係點打 打極都過唔到

課左兩個188，回下氣先

我依加得老噴同夢夢爆Lv 打手仲差巨金同蜥蝪sup就草蛇得105lv比卡開左傷藥refresh 但唔高lv 依加唔知升邊幾隻先好依加有少少迷失唔知打乜先莊園又好難打

招2技即刻變垃圾
開兩次 每次+6

掛一晚地圖有幾千分
要逐個撳都on99

撳咗頭兩三千
然後完全放棄了

個結論點嚟

唔扣Sp.ATK真係好撚屈...
瘋狂出 木之葉風暴

巴打練埋比卡超/蜥蜴/冰鬼護/天鵝lv 上max
星盤點都要升少少
跟住繼續打莊園

2技加dir hit
4技扣三格但atk sp.atk各加6
lucky skill 唔會降sp.atk
即係可以不停用leaf storm而唔會扣sp.atk

打莊園可以每場淨係開一次2技同4技，變相可以靠自己自buff兩場

拎晒滴晶就冇再打喇，都冇其他野缺

本身諗住刷星盤 比起普通關多報酬
掛咗一晚，發覺啲報酬煩膠到唔撚想攞

感覺上莊園好似會打唔切應該掛地圖活動VH好定掛修練好

有冇方法 VILLA23用噴火龍都過到

推屍上

23唔係路人trainer關？
如果真係唔夠輸出可以試下開晴天既

弱草路人關 老噴應該唔難過

溫馨提醒

遊戲重點須知

iphone 個auto clicker係咪要自己一路撳
YouTube片話佢會charge 但我無得charge up

一路不斷撳 好似彈琴咁 佢先會charge
通常撳 幾分鐘 可以掛30分鐘-1小時

好似試咗都唔得 再試下先

唔得

有個小技巧
佢一個gesture有5下同10秒
如果你1秒按5下
你按1下=charge 1秒
如果你2秒按1下，10秒先5下，個gesture會記你10秒
你按1下=charge 10秒

你本身d汽水夠唔夠？
唔夠就打活動VH 可以順手拎埋lv書
唔夠lv好難再上
打莊園順其自然 唔好搞到好似番工咁攰

明了 好似而家OK了 感謝

巴打都可以攞電話煎肉了

啱啱先打到上22

可以儲定錢換電

唔鍾意咁樣打機法 但夢夢 比卡超 唔夠滴精又好難玩莊園

打完係咪無得再打？

你咁多striker，免費寵又咁多support
如果你升到寵，我覺得打得切
你見升左寵又識打既人，打左幾日已經清晒
其中好多都唔使靠星盤
而裝備係無時間既前設下唔建議刷住

如果你想打晒25，我會建議priority係
1. 選好7-9隻寵, 最好3隻striker加其他support, 其中有兩三隻回血
2. 盡快升上115/120, 打手同tank (同隊最高bulk既寵) 優先
3. 夢夢盡升星盤, 最重要係加強sync move既威力同回血, 大概要40力量, 趕唔到可能要用活動送既橙色orb
升寵黎講打活動應該比修練快

我會用既striker : 噴火龍, 夢夢 (當打手用), 木守
tank/buff support : 草蛇, 火雞, 舞天鵝
回血support : 舞天鵝, 比卡超, 冰鬼護
呢期villa黎講木守>>>巨金, 後面多弱草, 木守要buff又快過巨金好多

然後就係戰略, battle villa 約略分兩種關：路人trainer同大boss
路人trainer一般比較少寵, 目標用最少資源(血 / 技次數)過最多既關
我一般會用噴火龍 + 火雞／幸福蛋開buff
係對面出sync move之前打死中間, 只有tank會扣左血, 打手無損
如果對面有AOE要硬食就出冰鬼護回血, 小關通常火力唔高

大boss要留資源打, 一般設計係打9隻寵既長期戰
而且9隻寵都唔弱, 拖愈耐愈難打
如果用堆屍法, 血博血, 隨時一關用兩日quote
比較好既戰術係靠sync move buff速攻
- 用高速同單體攻擊力極強既打手 : 老噴blast 同 夢夢sync move
- support用 草蛇+比卡超 / 火雞+舞天鵝, 一隻buff特攻, 一隻回血
- 全力buff特攻同速, 不停狂攻中間同開sync move
- 回血保tank, 一般情況tank唔死, 夢夢同老噴就唔會死, 除非對面有剋屬sync move
- sync move既buff會累積, 開左3-4次後攻擊力會高到難以想像
- 大概開3-4 sync move對面boss就玩完
- 清小怪, 睇清楚左定右出招先, 係佢出招前一擊打爆佢, 對面永遠都出唔到手
我用呢種打法, 最多用6隻就清到一場, 第2隊通常剩好多血buff
可以咁做既打手, 我剩係諗到老噴同夢夢, 所以夢夢星盤先咁重要

真心啊勁燒電囉勁驚佢爆炸

單人 冇
團體 有 但獎勵得第一次過關有

夢夢仲可以做埋tank同spam高速星星，有回避率同識每場自己補血一次

噴火龍啲stat太勁，有啲support唔夠佢坦(例如冰鬼，同埋好似天鵝)，會俾對手描，但夢夢就坦過老噴，可以幫手頂住攻擊

狼雨巴好有心機

感謝巴打咁依加我主刷夢夢精同升左啲寵lv先巴打建議嗰八隻入面再加多隻sup定坦會好啲？

夢夢sync真係好撚勁

唉我都麻麻
希望佢快啲下降出晶難度
反正依家有更難出嘅餅乾

我禁完佢唔識自動掛
點解既
係咪要禁得好快？

set個gesture時要撳慢啲
2秒一下左右

莊園真心好玩嘅 有返之前打天王種感覺
多啲呢類嘅打法都唔錯 出滴精獎勵咁
好過死刷爛刷 無咩娛樂

其實唔係真係咁難
我都係無升過星盤咁滯
今次開villa先拎咗啲共通orb開咗比卡超potion次數同草蛇回氣次數兩樣
其他全部都係得最基本嗰6格
用剋屬/跟提示出毒/綁/燒嗰啲 無出過夢夢
今日都打到第25層殺咗2隻

你仲有心

毒綁燒甚至麻醉都好有用
之前都唔覺
但對大菊花整到佢中毒可以一次過扣佢三四千

係咪得金色先會出不會下降 XX ?

而家得了
仲有個問題想問
我用夢夢老噴草蛇刷晶
成日未出拍組就完場，點解會咁。。。

其實我都想試下唔同組合 但好多都未升lv 書又唔夠
升滿嘅都係之前tier list top嘅

你想刷邊隻 拍組要係適當既關配適當既隊友先穩定刷

我刷小菊兒活動最難果關，想刷老噴晶盤

一二三星都會出

但一二星機率好低

換走隻夢夢 變做天鵝

我都好多未練滿
今日由19層差1隻打到25層開頭呢啲

其實你留意吓升級啲數值
100-120係升得少過前面好多 所以無資源唔使勉強一定升到120
如果跟返本篇條式 攻擊方lv會計埋嘅話striker就抵升啲
support升完只係加兩三點防就慢慢升啦

最後LS清哂25 洗到最後一下出奇績

而家OK了，感謝

未抽到老噴 莊園宜家先打完11層
12-15弱毒/飛行/龍 16-20弱超能/鬼/蟲
組隊打手: 12-15毒(未升既叉字蝠放毒) 大比鳥 啟暴龍 (定係烈空座?可以食特攻buff)
16-20 超夢夢 加夢夢做坦 (星盤行閃避+危機回血)
support:比卡超／草蛇／小菊兒（都係未升星盤）
打法: support回血回技加buff比打手
咁組岩唔岩? support 升左星盤先? 叉字蝠要升上100? 要升隻蟲系打手?

出動畫 見到電 同埋小菊兒 以為抽中啦 點知中隻馬

打到第九章
終於有拍2老噴
打算課14000石每日100磨red
另外想問下
抽3000果個揀邊隻五星好？

我覺得唔洗浪費係自選到
抽10%機自然會抽到
不過要選既都係不外乎狼人/夜靈/伊貝

剌龍王廢到, 打龍系個幾關出都係無力
又容易同屬比龍秒返
反而用返木守宮飛葉風暴大大力車埋去仲爽一兩下就殺到左右門神
兩隻都無點升星盤

Ok 繼續red

好想要...

差唔多係咁
叉字蝠盡量sl到第一回合就落到猛毒俾center
升咗無咁易俾全體技打死 可以用到幾層
毒同蟲嗰啲我有特登升4星嗰條蟲同埋鉗刀甲蟲到lv100落場打

打極都唔跌精

睇真啲原來係循環再用

搞掂

在Pokémon Masters中，小茜的介紹曾錯誤地混入了一部分大奶罐的介紹，變成了「開朗又健談的滿金道館館主。每天會產出20公升奶，產出的奶很濃郁很美味。」。現在這個錯誤已經修正。

無人推火龜？

燒傷扣對手物攻 自身加4級防
對手燒傷 sync move加好高攻
有火花1氣不斷洗可磨好耐

係勁，但無時間升了
仲好想升埋霸王花

究竟我係咪唔識玩 點解你地可以一日打到咁多層

想問下喺戰鬥莊園入面，如果我整到對手灼傷/劇毒，自己3隻死哂之後對手係咪都會繼續灼傷/劇毒？
因為頭先喺14關我用叉字幅成功落毒，但係3隻死哂之後，對手嘅毒好似消除咗咁。

我地玩得耐姐

我由開game第一日開始玩

三日打完

慢慢磨啦

有排先16號

刷首抽頭十抽出左兩隻噴 之後再抽左12000石到但出唔到第三隻噴 應唔應該繼續追其他5星有 暖暖豬 木守宮 雷電班馬

死完換人再入所有狀態都會清除晒

武藤巴教我玩okay？

想問下呢度拎邊幾隻打第10層好？
試左幾次都唔夠做....
同埋唔係好識點開技

首先要預咗逢5倍數關都好難一take過
多數要用兩日過啦

睇唔返前面啲關有咩提示
可唔可以入去關入面右上角個加號貼貼返呢個位嚟睇吓有咩注意

幾好用 但無刷星盤...

我都升爆晒，仲未打完
係技術差距

本身真係咁寫? 4月1號再改過啦

仲要係咁SL...
反正仲有咁多日時間
有時我都由佢死算

我由開game第一日開始打
而家都係磨到18咋

咁樣

未出老噴之前應該短暫成為過火系MVP

升隻火龜先啦 起碼一入場灼傷佢先

好

開頭怕惡嘅用黑狗+草蛇+天鵝/比卡超
黑狗+會心 草蛇+特攻 天鵝/比卡超放buff同回血
應該夠打完頭3隻

中間怕鋼你無嘢好剋應該用red接手硬打
red+冰鬼+諗唔到

最後嗰隻boss都未打到就主線拎火龜
火龜+路卡里奧+水瀨/夜靈
火龜出鬼火燒傷之後用格鬥剋屬打

兩隻上三隻好難
我玩左三個首抽兩噴既帳
兩個2萬石都無第三隻
得一個抽到3萬石先中第三隻

THX即刷野升爆火龜

原本見有石 Red pool抽剩20抽左右有自選 可以拎隻冰鬼幫打BV
點知兩次十抽順便出多兩隻Red
依家拍5了 好幸福呀

如果只係要過villa又唔使升到火龜好高lv住
因為只係想要佢招燒傷 燒傷完無嘢做自己放buff幫手倒數大招
除非你練完佢個盤先做到打手

我心急得滯突左去115不過我都要刷下書升下其他

其實老噴係唔係得一隻無用？
我而家得一隻
但已經抽緊大吾個pool
係咪應該繼續抽老噴

要抽多幾隻要好多石 我建議你都係抽到一隻巨金怪再番轉頭抽番老噴

終於刷完活動換哂啲野 又要再刷素材
肝

收到
明明10%都咁難跌五星

呢到算易架啦 但係石賣得貴 諗清楚先好課呀

多謝巴打 一直用唔到既我依家用到啦 你教得仲好過拍片個啲人

新手篇

Battle Villa Tier List (修正版)

隨便提出意見

整體Tier List (更正版)

隨便提出意見

巴打借黎用一用 我放係掛機教學po度

重Po掛機farm方法 （睇完唔明先再問)

iOS 內置 switch control

設定方法：

小技巧 (credit to 好難捉摸巴)

佢一個gesture有5下同10秒
如果你1秒按5下
你按1下=charge 1秒
如果你2秒按1下，10秒先5下，個gesture會記你10秒
你按1下=charge 10秒

An 下載app (AutoClicker)

設定方法：

咁早記整多次,好好心機

我會咁做
兩隊之外第7-9隻成日轉
因為要配合返殘血 / 無技嘅寵
或者出剋屬 / 異常狀態針對對面
我用得最多係幸福蛋buff特攻同補血
同埋龜 / 霸王花
有火馬出晴天同束縛都可以考慮

盡快升左一隊打住先 用盡每日quote
好多細節同問題打到難關先諗到
應該打到第10關就會比隻熊煩到

想問下老噴，夢夢，木守宮分別食咩色餅乾

老噴:粉紅色(crunchy)
理想: Power Flux 3 > Critical Strike 2=Power Flux 2

木守宮:粉藍色(creamy)
理想: Dauntless

夢夢: 暫時唔駛餵

今次BV最多只可以開到2隻5星潛能同一隻3星潛能

打親多人
見隊友最少都有兩隻噴火龍就越想有兩隻

拍3 同 拍5 個分別係邊？ 能力值會唔會加？
想博埋隻老噴上拍5

分別只在於加強咗技能同大技既數值
星盤拍3已可以開哂

速度有咩用？
加完速都係要睇㩒招次序黎岀
唔似其他pkm game咁回合制速度快就出技先

同問

回氣，高速條氣會回得快D

有冇口袋花+霸王花屌打25條片

咁如果我有ABC三隻寵打緊
我主力用B寵打 但A寵開左加速
咁B寵條氣會唔會回快D

你有得3隻一齊打即係solo緊
咁邊有分A寵條氣同B寵條氣

日文驗證
簡單講3隻速度加埋未出場都計但唔計瀕死
越高回越快 死1隻就會回慢咗

即係例如我用 雷超 噴火龍 比卡超
雷超同比卡超淨係用加速唔打人
噴火龍都會有加速buff? 即係加速buff係共通?

而家首抽係咪第一章完就ok了

你打完第一章有冇得拎gift 嗰3000石？
有就抽得

想睇+1

solo: 一隻加速即係總合速度高咗咪回氣快咗
multi: 用完加速縮返後面狀態無咗咪無變

岩岩down返 之前個AC唔記得左了 重新入坑 試下先

第一下係咪中red就可以起手

啱啱抽爆左老噴拍3佢出埋狼人拍3比我 依加揀打手嘅話都係練左夢夢同木守先定有更好選擇？同埋呢堆五星有邊幾隻係值得練

如果你唔想再刷 可以開得

快手開波算 廢事刷多幾下又無心機

組隊方面 你用老噴 夢夢 同草蛇 應該輕鬆過主線 順便可以做埋夢夢任務

想抽巨金怪 情有獨鍾 推下關拎石先

夢夢星盤係咪除左3技全部都加？

呢家打到15層 9隻殺剩4隻

追左帖...

我今日開始刷星盤

投資火噴 夢夢 定比卡超好

我5星都齊哂

差火豬 夜岩狼 家電 無

開服到呢家

都抽唔到 夜岩狼人

笑了

老噴要抽到拍3為止？

你後悔太遲刷未？刷到天荒地老
老噴拍幾，老噴拍3刷老噴先

沙堡 超能貓 日狼 火球鼠 細胞卵唔急練
電馬都唔急 但依家打event有加成可以儲快啲

其他都可以練 可以優先岩狼 黑狗 大比鳥 水瀨

刷老噴 物理系打手無狼人其實唔洗用, 最多用烈咬
玩8保1就得

可以參考下用咩support, 無提及既吉利蛋都唔錯

老噴拍2啦

無拍3 用唔到熱風盤

唉 這些機會

見人還原下降既狀態

就已經唔想拎出黎見人

係咪要save load 屈狀態 搏麻痺 冰凍 睡眠?
一層打對面6隻/9隻 仲要畀對面車一下sync move唔死就殘血
好難想像一日打幾層

可以任洗d技？

緊係冇得任洗 話明Lucky Skill
你要係有限既cookies入面抽奬

非洲人冇人權

睇開d

現時真心垃圾係火鼠 細胞 沙堡，出左星盤先諗

其他striker都有出場機會
但最萬能都係木守夜狼
佢地buff / 三格技 / stat配合得好
有晒striker要嘅攻擊力 爆必 速度
黑狗就出星盤可以諗下，不過你刷唔切就唔影響
水鱷同大比都係比較完善既striker
電馬有反傷唔係咁易上手

日狼debuff可以一戰，但priority唔高
水獺可以配合夜狼 但缺乏防守技能
狗有回氣同慢性回血，可以用
大菊有光牆打路人關幾有用，不過buff比較弱

對面出招順序 中 右 中 左 中 右 咁去
留意返對面左右兩面揀好招但出招前殺到嘅話可以令對面出招變慢
咁就無咁快食sync move

自知非洲人
抽都無抽

非洲人

最新Farm專屬滴晶Team

UH= Super Expert
SH= Expert

(P.S. 草蛇有個快d方法但要配2件 15*草裝
隊伍係 朝北鼻 / 草蛇 /蟾蜍王 SH Tech)

比卡超d精點刷

大大個表係你上面

比你先讀左

黑魯卡點開星盤？

等3月6號 先有全盤 酷豹 雷超都係
沙堡要16號先開

想問red pool係咪最好抽夠5隻先換抽其他pool?

你抽中第一隻red未？
除非你重課/超級好運 唔係既話冇乜可能5/5

3隻夠

岩岩首抽中左隻 跟住抽左2次pool 中左第2隻

你可以一邊玩 一邊追多隻
3隻夠用有突 唔洗5

好 抽夠3隻就去抽本命巨金怪

記得快快手解夢夢
打BV 我個人覺得老噴=夢夢>其他打手

莊園令到好多星盤要升，咁搞法佢唔開放返每日精上限/ 改得易出d, 都真係幾趕客

最主要升比卡超/夢夢/草蛇都夠

依家隻驚最主要投訴係滴晶嗰drop rate
其次係食電 同埋 EX太易 尤其出咗老噴後

我噴火龍1LV星盤, 暫時剩係用左400點滴精, 其他support完全無刷過星盤都係琴日打完, 唔係好關事

佢專精同通精 係share同一個每日份量？

分開計

堆屍堆到20關

即係要刷足全日

琴晚掛足全晚多人 都係得4xx粒通精。

但隻皮神唔升盤的確差好遠

有咗嗰幾隻星盤會易打唔少
但唔係必然
有老噴既話 even拍1 大部分關卡都唔係問題

最少升粒神藥

我1日打25/50粒通精就算 唔想部電話咁快打柴

比卡超我無刷 不過睇落係幾勁
得閒刷左佢下次用

升左上都好夠用

掛專屬好d 有時event會送共通

無打少到既話
最後三套衝線

係幾癲 回血量都有加
要刷了

飛行我冇刷 平時冇用過
想佢快d出鋼gear

Drug dealer
我覺得星盤左完全變左第隻寵係夢夢/火龜/巨金
火龜係我第三打手
比卡超同老噴都係大buff但唔升都用到 (如果唔SL)
比卡超refresh唔到我下一場都係用天鵝補血

日頭專屬都掛左全日嫁喇

草蛇唔識出拍

我拎部舊電話掛機嫁咋

巴打試咗第2個方法？
我搵咗好耐都搵唔到其他隊farm 草蛇
如果一開始有farm 佢嗰培育會好好farm
依家只有佢自己一個打既打法先穩定出拍組

準備打第20關，我記得之前有個post post過呢關條神片

我以前好似用火雞草蛇天鵝 2星草裝 打UH Lv
唔知有無記錯
如果auto唔出buff可以試下天鵝
唔會有特攻太高唔再buff嘅問題
Buff左速又刷得快d
我farm好多隻都有用天鵝

試第二個
會係朝北出拍

點解天鵝係用2格技 唔係用1 格儲技既？

我搵到下面呢隊 番去試埋你講嗰隊

我今朝都係朝北鼻出 我番去再試下

似乎原理一樣
都係一隻打手一隻buff一隻回血

火gear打咩關

有老噴就打莉佳
冇老噴就打可爾妮

F2P- Friendly Team

火龜個盤係點?

非洲隊

咁 電鬼 老噴 比卡超 應該係歐州隊

有霸王花+口袋花屌打25層既片未

比卡超換e貝

比卡超轉埋伊貝

抄我

有老噴 打乜都老噴
冇就跟返個表打 都好易

快你10秒ching
我有技能回復同撐住既e貝

睇人噴火龍D片
隻GAME開始俾噴火龍搞到失去晒平衡

睇黎官方真係要衡量下對手/我方其他寵物既戰力

再咁搞法真係玩唔耐

如果營運nerf老噴 應該暴動都似
只怪佢出得太bug

好似咁上下
灼傷5爆必5之後火花盡加
鬼火之後開buff
有攻有防有爆必低消耗
Sync move快又大力可以開兩三次
2/5未開晒盤已經好勁

靠老噴吸金吸到上左腦
1招烈咬既3水aoe
1招肥大4水單體高傷技
兩隻限定角 最有特色個招集合一身
仲可以靠自己上爆速度特攻爆擊 stat高 passive技現階段最強

當然個個都想SM架啦
問題係實在太誇張

打所有裝備 EX關卡
全部可以噴火龍清場,隨時大招都可以唔洗開
我自己都刷定金色裝備順便刷埋黃精
只要兩隻噴火龍在場,都可以唔洗開大絕

噴火龍既強度適用於未改大招扣BUFF前就岩用
而家真係...

陣間一週年出隻再bug d

小智蛙

咁我支持小智蛙勁過X噴

X噴贏小智蛙

叫個編劇出黎 難以釋懷

沙堡同草蛇
兩隻都打好慢
建議食共通晶就算

已經俾左2百幾粒FOR 依嗚驚人

沙堡有咩值得升

個集睇到燥

從此對X噴冇好感
新一集又打贏埋渡

沙堡冇睇頭 skip

點解用紅色鯉魚龍，又係寫死佢

半週年+red噴
可以原諒一下佢唔平衡
稀疏地間歇性咁樣其實接受到
但下次咁搞 最好係一週年
唔好次次fes都咁，隻game會死

果集之後我以後都唔睇小智
日月都無睇過
睇破曉之翼5分鐘都多劇情過小智10年

無老噴都唔使打可爾妮 等沙暴扣血等到炆
帶火雞/火馬打另外兩關 依家10場有10場都有老噴隊友
幫手buff吓曬太陽好快過

彩豆

日月睇莉莉艾only d畫風幾正 情節不過不失
最新嗰部暫時冇乜感覺
破曉高汁

因為以前冇乜人打EX
所以我嗰表係for NPC only
如果係同隊友打 用你呢個方法最快

總會有要求完美玩家

未有老噴之前真係冇咩人打
而家基本上場場都有
多左人

但問題真係值得花時間係佢身上 ?

雖然話用M精,我寧願俾其他

呢個月d星盤得黑魯加吸引

黑狗刷好了,聽日一出就可以排

希望黑狗可以好勁
自己噴火龍冇拍2冇辦法

我呢d老屎忽好陰公 當初刷到狗咁宜家咁易

唔記得咗富迪都有星盤
呢隻好好J

我覺得沙暴buff隊友攻擊爆擊條路可以玩下
對烈咬有愛既話
同埋佢有1能量技

可能遲d滴晶又改

正常就改硬
平均都要個幾兩個禮拜先一隻
一個月就出4隻舊
仲未計新

都唔係嘅

起碼我地打塔快人好多

早玩都已經儲多好多野

點都有俾D著數新手嘅

如果唔係邊有人玩

有無大神講下超夢夢活動要點刷
果期棄左無刷過

聽日先知道佢點調整
上期刷得好辛苦 不提也罷

留名 唔撚調整

日神同綠毛蟲都唔算難刷
希望真係改

按之前咁 5萬張卷 得10日俾你刷 每日要5千張

以前打超夢勁煩
要用雪花,狼人,木守,豹
不過聽日應該三老噴

雪花 豹 狼人
可以同npc手動
我都冇刷爆

放心啦
而家冇一關難到老噴
拍3 效果更佳

小智噴火龍黎 無視屬性
勇往直前, 我地一直以黎都咁樣挑戰所有難關

有無11maxpro玩到好熱

好熱就停下 隻驚係電池殺手黎 睇住黎玩

好似玩完變到得返99%

玩得呢隻GAME 就要預有兩部電話

熱係正常

有部an機auto用
掛滴晶掛足24小時

夢夢其實定位係做打手定坦?之前post果D星盤都係for坦?

auto clicker好似要an機7.0先用到,部舊機唔俾用,焗住燒iphone

諗住今年真係有se2買返部黎掛

抽左30 抽0五星 屌出黎

想問你有冇計過24小時掛到幾多粒

其實睇自己想點用啦
人地個D係參考
睇情況而定啦

自己都長用夢夢
我而家夢夢升到5星
攻又得坦又得
永遠都係打夢夢先,幫手補血其實可以做埋雙重輸出

差唔多3日先掛完電鬼

買部新機黎掛
Rice到

其實iOS點先可以長掛
切換控制要狂㩒mon先得

上一次出超夢 係用咩屬打？

黑魯加/酷豹/木守宮/雪花

你星盤點組用番之前post果D係咪都夠~?

狂禁

全部都無

我睇情況 冇固定
例如莊園就上場閃避+2 速度+2
每次出招有機會+1 能量槽
危機時回血，解除異常狀態
其他就加防
let's go refresh

雪花係重點回復對方所有buff

黑豹偷buff 但都俾人de 晒

已clear莊園 好玩
仲有8個潛能卷軸 除左老噴可以比邊個蜥蜴王？

回坑求加好友
ID: 5465-9944-8951-4062
Child911

蜥蜴王真係必定刷不降特攻

用3格能量換雙攻都6
攻擊力超強

屌食3星餅乾中返速度下降無效

我想問下裝備係咪件件都一樣數值?定可以刷數值

全部一樣

即係邊招

yes 屌打水箭龜

係咪呢招最好
最後一塊

好似係WO ...其他巴打幫眼

係

仲有隻5星同4星 潛邊隻好

木守?

木守食咩色
要特攻無效？

yes

木守宮:粉藍色(creamy)
理想: Dauntless

食左銅色
中左下降特攻 4
用住先

仆街
我冇睇個表 唔知係咪會重覆

我俾左火龜食
銅色同金色都出同一樣野
擊中要害提高攻擊力 2

金出3星
銀出2-3星
銅出1-3星

1-3咩意思

我都抽唔中
同你一樣
冇咩用

另外夢夢就中咗中毒無效

Rarity
Power Flux 3= Rarity 3
Dauntless = Rarity 3

陣間試下先

姐係唔識扣特攻?

但係金色都係出 2

火龜除左增加攻擊力都係解除異常狀態

出招都係-2
所以無咩用

係咪食藍色餅乾

咁垃圾

咁作用係邊到

應該俾人出技招個陣會少啲掛

你7添WO

會唔會有作用D

本身中左命中率不會下降但冇咩用洗走左

姐係又要等下一次

一齊等多個禮拜
用住老噴招威力3同夢夢 不會中毒先

我一直都諗夢夢定火龜好

夢夢解除異常星盤都有
同埋都唔會用佢黎做主攻
所以都係揀左火龜
一格能量再破千

冇用的 冇效果 垃圾黎

依家先睇到
5我揀extra rewards 得垃圾
之後就當佢冇到

火龜下隻先
隻野已經好屈

咁木守宮係咪食藍色餅乾

應該係

食曬兩個金了 dllm

新呢個有冇作用呢?

提高攻擊2 都係Rarity 3黎

上網睇返超夢舊攻略 好似要好L肝

所以已經係頂盡 ?

銅都做左既野 浪費左個金添

係...不停掛不停掛
掛到自己升到100LV都放棄左

等聽日升到120
好難想像如果超夢夢有埋星盤會勁到點
只欠特攻強化

都係垃圾

超夢夢前完成
可以安心等刷

想知超夢有咩比老手刷

我剩係諗到滴晶

再換EXP 書

冇錯 冇提高攻擊3
銅係有機會中Rarity 3既野 但機率好細

巴打 打到邊關

唔只肝
仲好易反車
Expert打廿場可能先贏一場
好彩嗰時打完拎咗三百石抽到隻木守宮

有咩俾老手刷?

記得D卷全部都係換超夢D野

搵媒體個到搵唔番你之前POST個幅圖
可唔可以俾多次
關於餅乾D技能

多人要用邊3隻？

想問一問如果夢夢莊園拎黎做坦
係咪應該兩招迴避都點哂好啲

好7呀你

Crunch 粉紅色 (加強攻擊/額外效果)
Creamy 藍色 (增加抗性）
Crispy 黃色 (天氣類）
Chewy 未出

仲有加埋出招後有機會增加閃避率

之後就睇運, 唔得就重打

好 唔該哂
同埋危機時補血果招係咪都要點埋

丫,唔係有個LIST關於所有技?
姐係
下降命中率無效
下降特攻無效
下降特防無效

有得點最好點埋

會錯意 sorry
暫時得英文版

而家莊園
8成都一隻補血一隻夢夢
因為夢夢點都俾人打先
所以回血是必需的
LET GO最好就特防/防禦

OH YA~ THANK YOU!

我頂...
原來姐係CS 2

銅餅已經做到

Critical Strike 2
Rarity: 3 | Rate?: 0.625156% (100/15996)
Powers up attacks if they become critical hits.

浪費金餅呀

老噴第二best skill喎

咁我將金餅俾老噴都好丫

當時冇咁咁多寵

大概係咁：
幾何雪花/越橘
偷buff/消除buff

蜥蜴王
因為左邊弱防可以用物攻招
右邊弱特防可以用特攻招

再配一隻大力打手
大力鱷
因為可以1血

黑魯加、長毛狗
因為剋屬

狼人
簡單爆力

但係官方話會調整活動，因為太多人講太易反車而且太肝

而且玩法會變咗依家又出咗咁多寵
所以呢到只係分享吓

今日打到25了

Chok比卡超啲精係咪呢關

打活動都應該得

唔好意思 新手第一次打莊園
想問下係咪無得補血要一條血打到尾架

同樣配置？
咁打活動抵啲

短褲巴 有新表睇

打活動多d 唔同reward 不過就要自己行

係
每日1400會更新
到時會補滿血同招
仲有可以換寵

Btw唔使唔好意思

長知識 唔該哂師兄

當玩飛行棋
Btw thx上面嘅巴打同samsung巴

有咩唔明可以問
呢到啲手足個個都會答你

想問烈焰馬好無用
岩岩追左30抽 都無中red 睇黎要拍3無望

有用呀 配red一流
烈焰馬招晴天 可以加強老噴能力

拍3順其自然啦 有時運氣話黎就黎

非5星算好有用
有晴有trap

如果烈焰馬+草蛇+RED咁搭?
好耐無玩呢排的起手肝新帳入返坑

你講打主線定咩？ 打主線建議用夢夢 老噴 草蛇 打 可以順手做埋mission 而且呢3隻加比卡超會係你打對戰莊園既主力

咁都係keep住呢3隻先 暫時主線推到打格斗天王 努力儲石抽到老噴拍3
想問如果刷老噴滴精應該打邊關好? 莊園唔係好打得贏

專屬滴晶你可以收藏呢張圖

努力盡快推哂主線 同升lv先
莊園仲有時間俾你到頂

自動：搭草蛇天鵝打SE level up/攻/守
手動：一樣，打任何normal
不過sync grid我覺得夢夢影響大好多

莊園打到第6唔夠打了
要等聽日reset

本身max左夢夢
打塔都係夢夢主力
夢夢天鵝火雞 又痛又坦又奶

我有一塊chewy wor

我盲撚咗

比卡超肝完補血啦....洗唔洗刷埋根性

夢夢 扮tank但其實係重炮手
免費隊
幾時有得重演trailer Red偷襲大木
世界大戰

有冇打完25關之後個多人關既教學

請問比卡星石盤點樣點

噴火龍得寶2，依家個石盤升緊熱風果邊係咪都可以用住?等有寶3再改?

重點係左上 根性學唔學就自己可以試 只作參考

屌 第十關個隻熊好撚難打full team都打淨一滴血又要等聽日

冇錯 升住熱風右上先 其他格要等到拍3先搞

姐係補血量要升滿？

咁到時係咪要洗,定可以keep住睇下點升先算?

先殺左右兩隻，因為佢地識幫鱷魚補血

你有時間農可以點滿 冇時間用住神藥先

星盤可以隨時reset 你點住可以點既先 等抽到拍3先轉盤

通常都係卡住呢關
之後就係大菊花同雙斧戰龍
其實如果有得換寵就好
鬥子+雙斧、達拉+怪力 都幾好

最後都係忍唔到手抽左
完全體噴火龍

係咪每五關卡一次

咩係神藥

紅色呢粒

第一關 鉗刀
第二關 龜

呢幾關10 14 15 20 24 25

突然諗起如果莊園搵一期 出返彩虹火箭個set boss⋯⋯

新手想問首抽red pool除咗red之外仲有邊隻係中咗就可以開局？

唔該哂大佬

我都係覺得我冇可能打得爆聽日又出超夢點追得曬

悶悶地想開個新acc玩下 會唔會太撚癲

盡量打到20 開一隻潛能

恭喜

我用埋最後一塊粉紅餅，抽倒呢個，不過都算唔錯

數手指，得返10日
當你一日打一關boss 14+15+20+24+25 = 5日
25可能好難打, 當6日
11-13一日應該打到
16-19一日(其實19都係boss, 但唔難打)
21-23難d可能兩日
咁樣計算保守，岩岩夠時間
不過實際都要升完寵同識打先做到

點肝兩個acc

唔小心將兩部嘢疊埋放 一定火燭

巨金星盤係唔係應該行右下？

想問下呢度夠唔夠打villa?
得red升咗盤 拍1

我用日狗 路卡 怪力
降佢6級防再mega路卡就搞掂

貓貓

老噴拍一夠打，巴打可以升埋比卡超粒藥

啱啱完教學有四千幾石 抽10連中咗red同黑魯加 係咪開得局？
砌隊應該點砌

草蛇 夢夢 比卡超爆主線先

如果巴打唔係追求完美開局，可以開得波了
用老噴/夢夢/草蛇 盡快衝主線 升lv 打莊園

刷緊夢夢滴精
係咪比卡超先好啲？
Villa打到15磨緊

唔該哂 參宿IV同BrunoMarss

比卡超齋刷粒藥先
然後刷夢夢

其實幾好，嚟緊可以用黑狗刷超夢夢

我一關boss應該要打兩日

巴打有冇用S/L大法試隊？

次次隻死人皮神粒藥都唔refresh同埋感覺上成堆打手得老噴係打得郁人

我打唔郁就用毒用燒磨死佢

好
今晚掛比卡超
Thanks

我隻比卡超d藥未用完比對面拍技打死

未燒到對面自己人就已經死晒

今日打到25咁樣。聽日9隻應該點排出戰好？
可以既話 唔想再分多日

天鵝 狼人 夜靈
比卡超 老噴 夢夢

晴隊噴應該夠快速硬推兩層

好開心，岩岩十抽搞掂突五老噴

頂 本來想餵木守食潛能卷
發緊夢禁左落草蛇

這些機會.....

得來不而既潛能卷

我呢家一有石繼續抽緊

巴打拍一定拍2

1...............

+1 一有石就博點知博到狼人3/5 老噴仲係1

抽淨一萬石 依家先拍2
留石定繼續抽好..

如果我係你 一萬石 我會搏埋拍3

打到上25，聽日終於打得完

抽爆佢！

10抽中隻5星...我都好似未試過

而加入坑真係抵玩
有夢夢又有噴火龍

求問巨金星盤應該點玩

是但啦，刷爆星水滴先算

之前開game一個月係咪棄驚潮
跟住營運say sorry?

出信say sorry果時 我就棄左
而家回鍋

佢d活動太肝

岩岩2左la

我真係恭喜你呀幾時到我

加油

想問下巴打們Villa打到20一半係咪穩陣打得哂？

依家先打到10

巴打你刷下滴晶就打得快好多架 我雖然老噴滿拍 但係夢夢同皮神都仲刷緊 所以都打得好辛苦 加油！

有2日唔記得打
其實應該過得切嘅

皮神夢夢滿左星盤應該快好多 我依家先就快刷完皮神

我係真男人手動刷

刷完夢夢石盤之後有邊幾隻係必刷

巴打有冇睇教學 我多得有個巴打講清楚啲 我依家都識掛機啦 雖然掛到部機好撚熱 不過起碼可以一邊做野一邊打 快好多架

個人認為皮神必刷到有藥為止 草蛇都可以刷下 有老噴就優先必刷 係出超夢夢活動前刷住呢啲先啦

小火馬+大菊花

唔該巴打

你當你一日一關，5日都搞惦啦

只要個AC有9隻 120Lv應該都打得切

邊隻係大菊花

琴音

究竟黑狗嘅狂犬病係普通毒定猛毒呢, 普通毒嘅話真係唔抵升

終於老噴拍3 60抽

我玩過一排，岩岩入番抽左兩個十抽中左老噴，仲有6000幾石，之後有冇話抽咩好？繼續抽噴火龍定抽巨金怪定唔抽好🙏

抽到老噴拍5都唔出大菊花 保底最後揀左冰鬼護

堆屍流

細佬認為應該先抽一隻巨金先 再番抽赤紅 同埋依家啲活動石攞哂應該都可以多抽一個十抽

歐撚

唔知係咪OLD NEWS左

保底揀冰鬼護真係難聽過粗口

why

我差冰鬼 大菊花 伊貝 庫庫伊 都唔知有咩好揀 Villa好似冰鬼好啲咁
我非洲人歐番次 20抽2噴先拍5到姐
大家都可以架

我唔知揀邊隻好 冇咩好用 前排爬文見到冰鬼有奇效 咪揀呢隻囉 好多好用既都好高拍啦 所以好似揀冇既好啲

我覺得勁難用

4隻入面最冇用係冰鬼護, 其他3隻都有獨特戰術價值
有時追呢個po拎到嘅資訊要自己過濾下, 唔好盲信

其實都係 用緊火裝既情況下 出緊冰鬼火緊老噴 我隻老噴食左唔夠10張5星卡都比人集火
用冰鬼睇黎要配一隻坦 或者唔用噴 我冰鬼依家通常用黎跟第二打手個隊 我今日都用巨金跟冰鬼打先 用子彈拳過一關 之後用老噴加殘血巨金打到20尾王

佢唔加新3 4星可以出到執笠嗰日

居然我睇埋巴哈都有諗住試下

俾我一定換伊貝好想要

我最後係伊貝冰鬼二揀一架 希望下次抽到啦

我villa 24有用月桂葉, 25有用日狗, 兩隻都唔差亦冇替代品
但冰鬼護做到嘅嘢, 改用長毛狗/海星可能做得更好, 仲要兩隻都係free角

有下次既話拎上黎問下大家先 細佬要做多啲功課啦

我冇

有red,抽大吾定抽red升技好

真定假 小銀配鳳皇喎應該
睇撚到眼都矇

大吾啦 中左大吾再升red技

應該係fans純推測

我係咪抽到最廢嘅嘢

第10層隻熊咁撚勁
秒咗我隻老噴

今日打到第10關，隻boss殘血就死晒
有無咩建議
老噴拍3 Blast Burn Build已點滿
其他未刷晶盤，有1700粒滴晶M

冰鬼護冇你講得咁差喎
Reddit同discord都有唔少人推薦佢
佢唯一缺點係gacha
佢本身有一格bar spam, 有得慢慢回血，又可以draw attention，主要用黎打大boss stage

2nd best option

冰鬼護同伊貝 伊貝會比較凡用
但冰鬼護都唔錯 唔少人打BV有用佢，唔洗失望

多謝3叔鼓勵

邊關刷夢夢效果絕佳好

Super hard tech 帶埋另一隻超能力/等拎聽日隻超夢夢放入隊

第二關煤炭龜

放中左右鬼火

之後打死左右

最後打隻王

一隻龜搭NPC都夠打

第一關是但搵幾隻打手都夠

佢唔夠坦加仇恨值唔夠高
唔開3技 敵人會優先打老噴而且干擾作用唔大
可能遲啲如果有雪隊會好啲

呢個係咪壓血，2nd best唔係critical strike2咩

Critical 唔係解危急咩

一隻勁既冰striker都冇 玩毛

認同 除非冰鬼開技引敵人打自己(仲要淨係開得一次) 否則老噴會俾對手瞄 加上佢回血量又唔算太高

回血量多過佢嘅有比卡超 天鵝 伊貝
而且佢地全部都有一格技可以spam

可能冰鬼搭其他攻擊手唔知會唔會好啲

可能遲啲會有架嘛而家連識落雪既拍組都冇
不過原著用冰系既人馬都好似出得七七八八
柳伯，科拿，波妮，得撫
我都up唔出仲有邊個係玩冰

啱啱check左自己隻老噴

頂
In a pinch原來解危急
我自膠

其實佢識落雪 不過廢到冇人記得佢存在

Sorry 搞錯咗 巴打你呢招可能要再洗

等佢出mega

原來佢識落雪

冰系角色好似都已經出左好多個，得白海獅對弱冰嘅寵有啲啲用，之後都唔知仲有邊啲冰角色值得期待

應該問仲有邊個冰角色
亞當算唔算

等佢地換第2套衫
FF
冰伊貝
冰龍

SwSh嗰冰 gym 不過冇乜可能咁快出gen 8角色

水艦隊大佬+帝牙海獅

配冰蛾的話感覺似support

應該有排先會出

佢似係搭 蓋歐卡/鯊魚
不過鯊魚似係搭sygna grimsley

頂....課到保底先拍3...
自選冇得拎red 晶?

巴打們都去到好盡
有得拎

嚇死...抽完唔見有,重登就見到了THX

巴打課咗全部優惠set?

係...618+2定3個188頭30抽明明都幾好運中左2隻red...點知追到保底先第3隻

成千蚊
呢隻驚d課金真係貴
如果唔係red，我諗平時都好少人課咁多
Red拍3夠玩好耐

我好似開gmae課左次188玩到之前棄....
估唔到玩番會奉獻左成千蚊俾red

玩Game課1000算平啦
pad抽隻勁既限定寵閒閒地千幾2000
仲要無保底，有d人抽幾千乜都無

如果真係keep住出新活動就抵課，最驚課完無關可以用黎J

你都岩ge,千幾唔算太多,
雖然我仲學生哥,不過好過冇保底keep住課

希望夠玩半年

我諗應該要去到一週年先會再出隻同red一樣勁

咁又唔好話最無用，淨係招一氣全體冰都值得入手一隻。呢4隻我都會揀冰鬼/伊貝，莊園來計

有冇人可以幫手解個加fd任務
毒撚冇朋友

已加

愛你

老噴開大絕係咪快到咁呀

rd rd 都出到招跟手就開到大絕
自己隻火龜仲爭3,4
痴孖根

人地個隻永遠唔知點解下下都出到技

可唔可以講埋sh uh呢d =中文版咩關

留意到其他pokemon有被動技能出完招xxx嗰啲 多數都係要用pokemon招式先有效, 用人物buff無效
e.g. 電馬有出完招加速度, 一定要用嗰兩招攻擊招先會出
但係老噴嗰兩個出完招回氣同減倒數係red本身出buff都會出現
呢個係最bug嘅地方

自己用都唔會快到咁
速度+6 但都係要企係到

無咩可能rd rd 都回到氣
還是拍2,3可以做到?

正解
所以我先好疑惑
快到咁誇張喎,
我隻龜仲係2,3時候 已經完撚左

係咪bug黎架其實,buff都回到氣玩撚晒架喎

expert/ super expert

ok收到 即刻課到lv3

thx 諗住刷皮神 跟佢只係放朝北鼻同皮神2隻就ok?

係,中鋒一定要擺
跟住左右冇所謂

我擺多隻support 唔影響的

可以剩係擺比卡超同朝北鼻 加多隻sup都得

我打小菊花活動最高

小菊花嗰活動d獎品唔錯 衰在要手動

GAME名係咪無得改?

行黎行去都係得d金色罐 不了

仲有大約4小時
超夢夢強勢回歸

打齊裝法國唔夠素材升
咁係歐洲定係非洲

再farm啦

正常架,所以空檔期間我都打定素材

所以先得出老噴屈晒機既感言

AUTO都冇可能出到大絕

我想問點知對面打我邊隻？我知平時會打坦先 坦死左就打我老噴唔打sup

配草蛇加寶石海星 打修鍊UH全部出到

睇仇恨值
你隻老噴lv高過sup都係其中一個因素

新入坑
有冇話十抽保底之類?
抽左頭11抽
中左RED同隻叫「酷豹」
之後轉抽巨金POOL?

邊度有得睇佢仇恨值幾多？我以為打左高防先 點知又唔係

如要十抽保底 得呢個pool有 (不定期出)
但係要課金石 3000 比較搵人笨

你可以繼續推住主線先
老噴同巨金pool 今個月16號先完

想問下d 老噴抽一隻夠唔夠?
洗唔洗抽多幾日突破之類?

我得日呢隻係真人體力game?

呢嗰網有得睇
暫時仇恨值最高係閃避之鬼

新手抽完狗衝主線?

呢隻係冇體力制既game
你鐘意玩幾耐都得
不過到時你部機可以拎黎煎蛋

對於新入坑 老噴一隻都夠用
如果你想佢更加勁就可以追多2隻
姐係 拍3 (拍組技能lv 3 最高係5)，拍3可以完全unlock星盤既格仔(星盤係game入面一個系統，用黎提高拍組不同既能力數值/效果)

呢隻驚抽pool有得保底，你可以試下自己運氣追，不過一唔好彩可能要抽到底，同埋呢隻驚課金唔平，所以如果你真係要追多2隻，難免要課點金，所以我建議你打住主線先，新入坑有好多石可以掘，先用免費石抽，唔得先再諗。

老噴同巨金pool係限定pool 完咗就要等復刻 但唔知要幾時，以能力計 老噴係呢隻驚最勁最bug

即係鳩追3~5隻老噴先就冇死?

長知識了

咁老噴係有propulsion 1
又有move gauze refresh 4 瘋狂熱風
快出sync move好正常

3隻老噴已經好勁 冇需要追5隻
除非你有米/好好運

cls

抽晒D 石
目前兩隻老噴
隻GAME有冇咩野唔可以番轉頭?

同一開始有個比我選擇難度
初級1,2,3
應該邊個好

謝謝大大

巴哈中爬文中

我都想追3隻老噴 屌DeNA老母

要求唔高呀 兩隻就好了

唔明點解2% 仲難出過0.5%

我本身伊貝0 大比鳥3
依家伊貝3 大比鳥5+1
red就1
屌你老母紅色up就抽曬d藍色綠色

正如上面所講人地個隻就得,自己個隻就企係到

同埋太誇張啦
場場自己仲爭3,4RD
佢熱風完最多咪兩下
當兩下都+2糟都係出多兩下
佢BUFF其間就當+4
BUFF 4+熱風4 都爭兩次丫
噴火龍回MP又唔係特別快
完全冇企係到既問題出現
再講無可能RD RD都可以減少大絕次數
但已經大絕埋
我用火龜咋 起碼唔會企係到
但都唔夠快

總之都痴撚線
有5隻老噴個D 呢隻GAME已經爆左機

放心 gacha實出隻更加bug既

唯一熱門過噴火龍既就係小智蛙
但都係比x噴屌打

隻隻寵用法都唔同
唔否認隻game係呢刻係有廢寵 (火鼠 沙堡)
但選冰鬼護唔覺得有問題
4隻都有自己用法同獨特之處，唔覺得邊隻特別勁 / 廢
大菊既光牆, 日狼既降防 打某d關好有用
冰鬼除左回血重有1格技同埋一次attention
唔係長毛完全取代到, 打過就知一格技有幾重要

資訊要自己過濾，功課可以參考但唔可以完全抄
人地work既組合你打一次未必work
人地話話唔work既組合可能改少少野 / 試多幾次就work

3隻一樣寵既組合，當中可以好多變數
LV, 星數唔同令到清場速度 / bulk唔同；星盤唔同
本身戰鬥亦有好多隨機性
命中 / 爆必 / 異常 / refresh / 對面出咩技

都係要自己用同試下先知work唔work
呢家都係第一期villa, 大家過左可能都係用幾種戰術
重有好多戰術等人發現 / 等推出

話說本身都冇冰鬼護
係抽老噴期間無啦啦中左
點知莊園係用得著
其實都唔知算唔算用得著
比卡超都做得到
只係上網見人用先用下

冰鬼護由出冰活動到而家都係垃圾
定位唔知係邊
淨係叫人打自己,但防禦力又唔係高,兩,三下都死左
再黎一招大爆炸同對面R痕,最多都係執雞

留名睇下輪莊園大唔大作用了

最佳冰鬼組合係

冰鬼/夢夢/ 老噴or 其他striker

夢夢出坦build

我火豬1變火豬4
火球鼠0變火球鼠2
老噴保底換

有冇掛機手機推介

想請問下
呢個世界係咪所以野都有得農?
果個星盤可唔可點滿所有技?

呢個組合真心勁
開咗慢回復之後夢夢星星同老噴熱風無間斷咁開=keep住回血

冰鬼+夢夢好好玩wo

夢夢老噴一齊加能量加1

唔知黑狗，雷超有冇新特破呢
d送既寵幾時先有拍3

60點力量

Fans預測黎

好快就知超夢夢會唔會突然開星盤
利申 無可能刷得切

會啦！重出仲唔出星盤搏屌？

呢個好正

呢隻驚好多材料都要農先有
課金既錢只可以買到game既石
Game 既coin要靠打活動送/換珍珠 冇得課

星盤既格仔係冇得點哂
每一個格都要用power
成個盤Power上限係60
用哂就冇得再點
拍1 點格會有局限性，某d重要/勁既格你係點唔到
拍2 點既格空間再大D ，但都係點唔到某d格
拍3只要夠power 可以點格既任何一點
拍4&5 同拍3一樣

刷左成5個鐘先30粒精..我屌

巴打刷邊隻

噴火

刷修煉定小菊兒？

ching掛左幾耐5粒鐘應該100粒都黎

冇 80左右啦

期待雷超平民aoe神角

正常應該唔會得30粒咁少 係咪巴打set錯野

仲有40分鐘有新野玩了

超夢夢有冇星盤呢

有人解封包都冇見人提過

而家每1日1抽 考慮緊到最後抽唔抽到去拍5(現時拍3) 而家有萬三石 可以抽埋去保底多1隻 睇下呢40抽會唔會有多隻

正路應該有
上次嗰10mb 只係text change

新手一問
想問下大家老噴拍3個石盤應該點點?
見有幅圖有3種點法 係咪是但選一種

打BV 主要用熱風build

之後重設星盤係咪用錢就得?
樓主你好pro, 我睇住你d攻略慢慢玩上黎

我都係 樓主真心勁
熱愛pkm

試下 用恰雷姆，暴蠑螈，老噴 打super expert既強化修煉
場場都開到拍組技

版主

我升左blast burn ,係咪都夠用

我都係

重設星盤第一次唔需要錢
之後每次reset就要用coin

我只係整合網上既資料加d自己意見
有時都會出錯 所以要自己過濾下
最好問多d其他巴打意見
同埋星盤build/farm星盤or裝備隊伍都係參考
希望幫到你

睇情況而定
用唔着bb可以reset 星盤轉heat wave

Ok

其實有人整合資料係會幫到好多新手
會易左入坑, 同易上手隻gaem
同埋好多新手問題呢到都有人解答
多謝哂, 我都叫左fd 抽red入坑

我見有D技D人話要唔學等AUTO
如果已經學左點算

等官方n年後裝個遺忘爺爺入pc^_^

預咗洗

hi到顏文字粒掣

成隻寵唔用auto
不過都無乜幾多隻需要咁做

學咗冇得undo
係auto嗰度會有d影響
但BV呢d 用手動打 就唔會有問題

我得CS2

做得版主真係唔容易

BTW 仲有7分鐘

新手一老噴一巨金，剩13000石，係咪應該all in 老噴搏拍3（打算0課）

我都覺
一格同兩格技分別其實幾大

唔課既話 你試下用一半石抽 睇下追唔追到多一隻
追到就繼續追拍3 冇就建議草起佢 等下個限定

之前間唔中有入game抽下寵
而家想玩番 想問下有咩發育既方法

又有新野farm

冇超夢夢星盤

多唔多巴打有點二技四技重置

我都係新手
點解會有13000石

為左300石又要刷超夢夢

個超夢夢活動
係咪狂打超夢夢逆襲2
打到夠 800 x 5 = 4000 卷就ok?

太天真了

剛玩第一日
係咪刷左超夢夢先轉主線

果然係真係體力制

分身保底拍5老噴 正身拍4爭100pts 唔知玩到16號會唔會夠

FUCK
老噴POOL
一抽中黑豹 4隻

佢啲bingo同任加加埋埋就有，推主線乜都打就有

巴打真係開咗新ac玩？

本身就兩個acc

左邊魔攻 右邊物攻
最後打中間

屌佢個活動比幾百石打發老手 留名炎上啦

而家唔駛理架啦
係咪都3老噴

以前個玩法會變

dllm

以為有星盤 點知得嗰桔
刷住黒魯加星盤算

今日2抽100石

點解我係黑豹

新入坑如果冇巴打講嗰2隻 可以用寶石海星同草蛇代替

哇好Q難打

咁超夢夢點先算掛滿?

唔撚係WO

一樣要打咁多張

最成功既活動來吧老噴

又有unity mission
用老噴打/隊友有2隻老噴點做到？

都冇變過
難度同交換數冇變
好彩以前換曬少券果d

屌d換領次數冇reset

其實係咪只係多左每日限定1次獎勵

黑狗好似要保三 先勁
利申：保二

想問下咁多位。第一隻開潛能係老噴。第二隻係咪應該夢夢？

用黑狗同npc打

老噴無雙超夢啦

咩黎 見唔到既

Expert打唔贏

超夢打1次就夠架啦

頂....抽100石大吾出隻蜥蜴王....
點解唔俾2%隻大吾我

幾時都話火龜最正
打EXPERT
靠我隻火龜贏

終於過到
開始儲卷換超夢

係
第三隻我揀比神粒仙丹

老噴拍5其實勁左d咩
見大家話拍3都夠

請問邊個係 EXPERT?
係咪指「奇襲的超夢2」?

多人果邊

未開tim

謝謝

技能同大技既威力強dd

多幾十拍組傷 最強既RED梗係要咩都打到爆
拍3開到哂星盤技就夠

黑狗得吠住先有時減少大絕次數

玩多人真係同NPC 玩算
同玩家組隊冇可能打到滴精

係咪一樣要帶雪花
成條街都冇人帶

巴打優先完成主線 (帶老噴夢夢草蛇) 去到21章就夠 22-24唔急完成
Unlock多人mode
之後可以打超夢夢刷券換佢番黎

哦
我get錯以為係要用噴火龍通關

有老噴冇甩拖啦

除左EXPERT要之外其他都唔洗
老噴S9M

就係expert

有無雙老噴 洗乜雪花

我打單人果個「奇襲的超夢2」得唔得
而家打下打下都有200卷

BTW
推左主線先
而家先7章

仙丹係邊隻

用黑狗打夢夢既人
星盤全力上攻擊力就好了
其他都多餘

cls用黑狗+npc打
buff 4下
9叫5下
啱啱好一齊攻擊
然後開大
然後補多下波動
完 打得好快仲可以做曬任務

後面是但插兩隻升lv都得

皮神
唔想叫皮所以叫比神

叫番比卡超

以為上次拎咗三百石可以再拎

好聽好多

你拍5黑狗

黑狗快啲定老噴快啲

單人跌既卷 可以換超夢夢
多人跌既卷係換其他升級材料

老噴唔洗出大絕已經完
你話呢

吓 今次Expert 冇300石?

多人超夢你地刷邊關

阪木3

3 最有效率刷卷

屌你老母
噴火龍副產品
利申 噴火龍1技

牙噴冇得做任務

屌老噴真係太癲 上年用黑魯加打到死死下

做到，開到一齊攻擊

以前高登叫開小智隻影帝做神超

而家想快就老噴
想要埋滴精就同NPC組隊都唔算慢

嗰時對方可以降埋d能力值

拎咗冇得再拎
不過算
見隻老噴燒成二千五個心舒服哂
上次打到標手汗

屌真係好撚cheap 啲關唔reset 幾十石都唔肯比多你
咁撚樣復刻法等撚住比人屌

算啦開左任務派石 已經好好啦

啲培育活動都會reset啦
諗唔明

超夢夢好有用 建議換咗先
換完刷主線 跟住unlock多人
一時刷下超夢夢多人 一時刷下滴晶
之後有時間就打莊園

仲記得太陽石要用特攻，月石要咬

唔係有個要開拍組？

拍組單人已經打完左

刷3同npc 刷？

之前打得好辛苦, CANCEL晒D BUFF

多數同街場刷
不過有d任要用npc先得

老噴+邊兩隻入場好

自膠，原來要50次 但打單人都打左大半
通常都唔會3老噴啦 總有幾個用黑狗同豹 開晒buff 再熱風幾下
一齊攻擊完都開到拍組技

好多老噴比日月石擊沈
用黑狗無壓力

新入坑/上次冇打到超夢夢： 除咗衝莊園外，記得抽時間打超夢夢，超能力系最強攻手，升滿咗lv可達能力S級

老手： 佛系做任拎石

又多左石 5抽 狼人技4/5

我今日日抽都中咗狼人3/5

都唔佛
要係咁打

老屎忽係咪連expert通關嗰啲石都冇重置到？

Miss咗巴打sorry
巴打係咪指bingo? 新入坑揀初級1先
Bingo 每週完成有300石
其餘bingo完成後會送6000石+好多材料
好啱新入坑用黎抽pool/儲石

學咗既技能無得返轉頭
巴打可以博多隻老噴 好q勁

嗰時用蜥蜴王打順好多

營運太耐冇被人屌

起手要夾到
1雪花
1木守宮
1狼人
物理 魔法 debuff全部齊先打到

當初肝到隻狗咁

仲好記得啲人鍾意auto貓
得一隻等死

全力肝都要一個星期果種

連電屬性多人都係3老噴

多人super hard 老噴有機會死 不過都係輕鬆

其實佢應該無預人一次打晒
但正常玩家都想升到盡

超夢夢PTSD

老噴無視所有屬性

最開心係偷buff之前放左黑霧

我通常會等吓睇吓佢係咪auto先放
但結果九成半都係

呢刻好想要點擊器

新手 應該做咩先
好似好多限時任
怕打唔切

新手應該做任拎曬d獎勵先
大吾任
大木博士任
電鬼任
雷超任
超夢任
做曬d任超夢都應該夠2技+6左右
有時間先再刷超夢

謝謝你細心解答

頭12抽中左2隻老噴
第3隻而家都未抽到
ALL IN 中

點解打超夢關
唔整個放超夢入隊有掉票加成

黑狗個星盤好尷尬
左上角有狀態異常同妨礙狀態威力上升
呢啲換第二隻精靈一定上到所以唔係咩問題
但係升嗰度拉高傷害一定要升啲喺咬嗰度
而黑狗本身得特攻buff, 仲要mega之後無咗咬
即係升咬就唔mega得
升吠/惡波動就浪費咗啲點數喺咬嗰度

係咪刷左超夢先？其他乜都唔好理住

第一次出嗰時都係咁
依家新入坑有老噴 可以farm得快d
不過都係要肝好耐

巴打莊園咩進度

主要係點咬中要害-1 sync move果招 加快mega 其他不了
雖然我冇諗過刷黑狗個盤

aoe廢過老噴
單體廢過老噴
mega無+1爆擊 慳返啖氣刷去做倉長算啦

大家噴火龍用爆炸裂焰BUILD定熱風BUILD?

睇情況而定
打BV 主要用熱風build

bv唔係用爆炸錶咩
我見全部都係大力一下打中間

睇關卡而隨時改

今日未打係第十關 隻熊得翻一滴血

我依家好缺經驗書全部寵都升唔到level

刷超夢夢event換經書好快

電嗰個活動係咪可以無視

拎晒石就走得

點解打晒咁多關都唔見呢關拎寵既

要刷晒800劵拎左隻超夢夢先開

五星劵加拍5.....又排肝....多人有冇得自動刷?

因為任務同pool都係3月16號完，你啱啱入坑，所以只可以揀d重要既活動/任務去完成，有部分係會完成唔到。

建議你先組隊帶住老噴夢夢草蛇完成主線去21章，同時間你可以打下莊園/小菊兒劇情活動(拎材料)，每日打下修煉同大修煉練拍組 &完成下d mission。

之後unlock 多人協力，跟手刷到隻超夢夢先，之後刷一set裝備同開比卡超粒神藥(星盤其中一個格)再繼續挑戰莊園。 之後每日就挑戰莊園 / 刷超夢夢d券 /完成d mission拎reward咁

莊園對新手黎講非常果難 aim頭20關就夠

有咩唔明隨時問 ， 呢度有好多巴打會解答你

唔好意思
係咁問問題 (我有爬下文的)

我而家主線 過左10章
已經打到多人任務了? 唔洗22?
超夢夢多人任打到VERY HARD 過關
EXPERT 唔夠戰入入關

超夢夢event可以換夠9999本

痴線 超夢尾關好難打 過左幾次都過唔到 有次爭勁少血

抽左呢堆
升爆邊幾隻去郁阪木好？

黑魯加

主線最好都係打到21 有好多拍組拎
同埋有d功能要完成21先unlock度
超夢夢不斷打多人very hard就得
不過會有d任務要你打其他難度同單人
Expert唔洗理 等你拍組lv 高d再打都未遲

明啦！

好
21章左先

謝謝!

巴打記得練夢夢 好有用

黑狗招bite toxic chance果然係普通毒明明個名叫toxic
咁睇個盤真係幾難用

個盤都幾垃圾
咬住先減少絕招次數
而且AUTO都唔撚識出咬住
幾乎有影響力既都同咬住有關

大聲得增加能量槽有作用

超夢多人最尾個個難度應該點組好
有黑魯加 老噴 仲有一隻唔知放咩好

夢夢

將來有日如果要同老噴平起平坐(廢DD都可以)

唔少寵真係要由星盤開始改起

bite招cc2可以無視啦
最大問題係個盤有用嘅格唔相鄰，東一忽西一忽，得60energy去到邊都兩頭唔到岸

擺明是但屈你一邊

而且你想升爆大聲,就要放棄另一邊

呢招最多得2 ?

Power Reflux ? 係既話 最多係3

打錯字 Power Flux*

痴撚線 點樣過到最後關超夢

夢夢都未刷完

好彩洗到

PF2 同PF3爭咁多

lv3 3格多18% 傷？

超夢交換果到。紅卷換既提升卷有冇限換幾多張？定係可以用打單人既白色卷可以換晒20張？

起我隻老噴面前 超夢只可以投降

想問下無黑狗應該點刷超夢

連5-6格技嘅數據都有
似乎係datamine？
PF2得PF3嘅1/2咁悲慘？
老噴用呢招真係好夾
永遠多18-30%攻
學左sync move後6格氣連一下1.3 blast

超夢夢難打到 多人都唔係穩贏

屌阿..打完單人嫁啦?
潛水掛機先

老噴

老噴: 你唔好誤會, 我唔係針對你, 我係想講在座咁多位都係垃圾

Thx. 可能我個隻未成型。打多人expert 未過到
定係刷單人就可以？

已經算易打....對比第一次開果陣, 我諗大部分人都拎唔到

以前對手開大技會CANCEL晒我地隊D BUFF, 之後打勁細力, 而佢就一招一隻

正呀岩岩 每日付費100單抽中老噴 拍4了 心思思想追拍5

單人跌d卷唔多
打多人 very hard刷就得
Expert唔洗唔理 過一次就夠

算係咁啦，唔同老噴比都做到佢想做嘅野
上buff 大聲 mega 波動 都唔弱
而咬住係反智嘅
無物攻又mega完無左on99咁
晴天又係反智，無火招
Liepard重難用，提都無人提

Expert 通一次關就夠

除咗黑狗 仲有無咩打到超夢夢最後一關 定直接係very hard刷好啲?

付費單抽會易中啲？

打Very hard就得，Expert過一次就夠
頭先打Expert見證老噴岩招一擊700幾秒殺

答你唔到 或者我新入坑佢比啲甜頭 本身無諗住重課 買左個好似係58既pack諗住一日一抽到16號渣

刷超夢夢卷 刷多人very hard 就得
千祈唔好刷Expert 打完一次拎300石就算

咁先似超夢..依加個隻垃圾 拍組都未出就死左

有隻咁bug既拍組 打咩都冇難度
想睇營運會點fix/出新活動

黑豹除咗用嚟打超夢夢之外都好難用
邊有咁多buff俾佢偷

最重要係抽唔到無得討論

火屬性攻擊抗性9
火屬性攻擊無效
火屬性攻擊反衝

你地有超夢個班..係咪無得再換野

直接唔俾老噴出場

一次ex都打唔過 頂到最後連續比超夢夢秒咗兩隻角

可以換 ， 不過要farm

巴打留個id 我晏d幫你過

原來我都未升爆超夢夢
有排玩

參巴唔好嬲我都係睇你大架

FARM 定啦
每個活動換晒佢

搞下氣氛姐 邊有咁易嬲

呀!!!!!!!屌呀差一粒晶呀啲金色滴晶用哂黎換無哂啦

叫巴打幫你 你放隻小火馬 入去大晴天
配2隻老噴就得啦

1隻唔得咪2隻

唔好用通用晶換...老噴上場多過你個D 草蛇
到時刷死你

唔想知你地100石中老噴 12抽2隻老噴 THX

仆街了我用哂黎換

呢個課長黎
你未抽到既時候佢就有5隻了

個盤最好嘅用法係當bite呢招唔存在，靠隊友落狀態，overpower同dirty fight倍大輸出，中flinch嘅話傷害爆炸

比較可惜係嘥咗6點energy, 但我已經諗唔到更好嘅配法
得閒再研究豹

無小火馬 早幾日入坑 好多角都無

100石中月石

你可以圍爐了

課長

你有老噴 3隻都夠啦!

呢個想知同病相連
月石真係成日中

打完bv,但啲潛能抽到食哂屎

我係咁樣，簡單咁buff完狂叫之後惡波
大叫回mp保持長期高mp至sync move
放棄咬住、sync move攻擊力同buff refresh

刷多人3。好似同npc刷快過同玩家刷？

我幾時變咗課長
老噴我得3隻

唔夠戰力打超夢協力最高個關

3隻...又起到晒

刷卷刷very hard多人就得
Expert我幫埋你過
id plz

完全體

升晒星盤 同抽潛能..你玩晒

我抽唔到PF3

accepted

寶5咗黑狗突然笑唔出

巴打ready 未
我invite你

5465994489514062

唔該參巴我唔夠2萬5戰入到？

:A ok

加咗

我叫埋上面位巴打一齊打

我諗法係mega後盡量唔用鳩吠，因為你揀得變mega都係做主攻手，棄咗兩招fighting實在太可惜，非mega嘅support用黑狗先spam鳩吠會好啲
另外諗到個用法係食晴天噴餸尾火馬用完兩次晴天之後下一場仲可以落燒傷同trap, 就啱啱好可以配合我上面黑狗個玩法

加左 但佢唔比我入場

入invite room no.

換隻惡系試試？

入唔到

升一升隻 好快

就黎爆po 等我開埋po 你等等

用法唔同，呢家都係打超夢coop出場
我mega左都係用返惡波
或者叫到特攻-6再用
狀態倍化build打單人/bv應該得嘅
打coop好難指望人地上狀態
下期bv再睇下有咩關用得著

得左 夠戰了

OK 等你

要做野先 玩唔到住唔該巴打

[I/A]Pokemon Masters (27)| 寵物小精靈- 無雙老噴vs超夢夢【勿忘五大訴求】

推撚爆佢先

晏d ok你reply我
我幫另一個巴打先

你game 名係咩

ゆうき 用鬥子ic

有冇巴打數到要刷到拍5+ 20/20 要刷幾多本?

上次要5萬左右

依家invite你